一千萬現金可以點用

同人夾份中咗半注頭獎，而家唔知可以點用

日日屌靚閪

比人食夾棍？

1.5注中，四個人夾 差唔多啦

包起我
我朝朝含醒你

call g
1000蚊次

call夠1萬次

樓主夾左幾多錢

比10萬我

幾百

今晚買晒GME 下星期SS變2 3千萬

見到你個名都驚

貼飛，想見識

留名睇真飛

有飛再講

問麵仔

攞到錢先算 移民走左拉 你個frd

想睇飛

買哂bitcoin

all in ARKK

全數捐俾貧窮嘅人

我

移民

俾我幫你投資

投資移民？讀書移民？

記住擺錢去離岸戶口 否則港共會充公㗎

all in GME

買3090

All in tsla。 一年後變5000萬

買哂TSM

咁少就馬會算啦

下次再拎一千萬去抽六合彩

俾612

Hello無圖

溪錢?

粗粗地可以屌足30年

圖呢？

圖都冇張 問鬼投資咩

圖？

分1%俾我, 我有個發達大計

聽日分豬肉

頭獎加二獎

有錢過格蛇

夾咗幾錢？買咗幾多注？

有一千萬嘅話，緊係自製長糧喇

Lm等你派

送俾我，唔使煩

落去燒咗佢 名流千古

聽者有份

捐比我

ATM字頭 amazon apple asml Tesla tsm tdy mu msft ma之類 求其揀幾隻各轟1球滾幾年 翻兩翻
留返一兩球備用慢慢洗 之後可以衣食無憂